覺唔覺689 過幾年就會上神枱

根據高登定侓
老董同貪曾都上過神枱
只要下任特首做左啲咩衰野，就會有人開post 話689點好

下任特首上任一兩年內
689就上得神枱

agger

洗乜一兩年
今日D藍屍已經擺佢上去啦

藍屍唔計啦，講緊LIHK/高登